{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 로그맨하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 個人の調理器具やキャンプ用品などは使用できません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊を禁止されています。 客室および周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟に注意する必要があり、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 入室利用の詳細な案内と周辺の観光地はそれぞれ提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "個人の調理器具やキャンプ用品は使用できますか？",
            "answer": "個人の調理器具やキャンプ用品などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設を利用する際の責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "直火での魚や肉の焼き方は許可されていますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に払い戻しを受けることができますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "入室利用の詳細な案内はありますか？",
            "answer": "入室利用の詳細な案内は提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのように利用できますか？",
            "answer": "周辺の観光地はそれぞれ提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 427
    }
}